[U 2 3 ][Tennocon 2018] Warframe - 戰甲神兵

Golden Warframe Discord群

官方網頁

官方 Fan Page

Discord 官方網頁 (RC 收皮)

Warframe Wikia

U 2 3
更新重點

Excalibur Umbra - Umbra戰甲, 可以同Operator一齊戰鬥
THE SACRIFICE - 等左一年既故事
UI 介面 - 玩家可以自己set介面主題
Limbo prime - 不過已經 nerf 了

本帖目錄
請善用 Ctrl + F 搜索功能
Golden Prime 加入條件 & 規則
遊戲特色
新手須知
常見問題
新手目標

Golden Prime 加入條件 & 規則

1. 常駐 Discord 群(一齊吹水一齊玩)
2. 加入前須報到 7 日 (多&#21874;一齊玩就得)

紅黑紅紅黑！就係咁簡單！
只要你入 Discord 群, 報上高登名同Game ID
叫管理員幫幫忙改你做廳奴就得了
然後，向管理員報到滿 7 日 (或者畀大家認識下你) 就會收你入公會
整完道場鎖匙，你就有權利入道場買公會戰甲、武器同交易

最重要係大家一齊玩，吹下水
有嘢大家開心些牙，有問題大家一齊解決
希望大家入來做朋友，玩到熟絡

遊戲特色

一．裝備多，各有特色（好似係）

而家U20，戰甲有 57 件，武器超過 300 樣
寵物加埋哨兵有 20 隻，哨兵武器有 12 樣

弓弩槍矛刀劍匕爪盾斧拳錘鞭拐鐮……
樣樣齊

榴彈、火箭、大炮、飛標、飛鋸、激光、噴火槍……
乜春都有

地、風、水、火、冰、毒、電、獵龍、犀牛、精靈
忍者、死神、獵人、狂戰士、聖騎士、快槍手、吟遊詩人……
重有好多好多, 你中意邊件戰甲就玩邊件

二．唔洗畀錢，打機賺點

認真，你可以完全唔洗畀錢玩
戰甲神兵所有裝備、道具、Mod 都唔洗畀錢就打到
除&#21655;要畀錢買武器／戰甲位之外，就得裝飾要畀錢買
你重可以同玩家交易賺白金
真係一個仙都唔洗畀，都玩得好勁架

三．兩個字：爽！

爬牆、跑牆、翻滾、飛踢，你點玩就點玩
硬食、閃避 、潛行
重可以 殺出一條血路 呀
最重要配合隊友技能，一齊合作過關

新手須知

註冊

首先去上面個官網到註冊先
但係註冊之前
你可以選擇入 Discord 群是但問一個人 / 問自己朋友仔攞條 Referral Link
用佢註冊既話, 對方會得到放武器 / 戰甲既格仔位同遊戲既 Mod 卡送
而你就會得到一星期既經驗加乘, 咁你升裝備同 Rank 就快好多
註冊完當然就 download 隻 game 啦, 咁你更新可能都要 1 ~ 4 個鐘

設定

如果覺得lag機, 除咗入遊戲裏面調校特效之外
你重可以試下下面嘅方法

睇下 Launcher 右上角, 撳入去代表設定既齒輪
關閉 / 開啟 64-bit 模式
關閉 / 開啟 DirectX 11
關閉 / 開啟 Multi-threaded rendering

如果你鐘意嘅, 可以轉做繁體中文版
不過英文版會方便 Discord 群咁多位解決你地嘅問題

白金

初頭送嘅白金, 100% 絕對建議按照以下先後次序去洗
武器 / 戰甲位 >>>>> 薯仔 > 其他所有嘢

記住, 除咗格仔位同裝飾之外, 其餘所有嘢都唔一定要畀錢

常見問題

Warframe 入任 load 好慢 / 換裝 lag / 唔知咩事 lag

1. 跟上面 新手須知 > 設定 試下做

2. 唔得就照舊開 Warframe Launcher > 右上角撳 齒輪
3. Download Cache 下面, 撳 Verify
4. 入遊戲裏面試試, 唔得就試埋 Optimize

5. 真係唔得, 可以試下到遊戲裏面撳 Escape > Options > Gameplay
6. Gameplay 下面轉下 Region, 可以試下其他地區
(P.S. 摺耳貓飛踢由亞洲轉去北美, 即刻loading唔再lag)

Discord 「沒有路由」 / 0 ping

1. 入 Discord。
2. 睇最底，撳你個名旁邊個齒輪，即係「使用者設定」。
3. 睇左邊，入「語音」。
4. 睇最頂，入「進階」
5. 取消「Enable Quality of Service High Packet Priority」
6. 重開 Discord。

新手目標
打完教學, 到底有咩好做?

第 1 個目標 : 當然係開晒所有星球既任務

你鐘意既, 可以入群搵新手自己慢慢開又得, Online 同鬼佬開又得
搵d日日無咩野做得閒到死既人做都可以
不過注意, 唔夠抽, 就唔好勉強, 去以前d星球練兩手先啦

第 2 個目標 : 緊係搵件自己鐘意既戰甲

你可以先去 Wiki 到睇睇咁多種戰甲邊樣你最想玩
又可以去 Youtube 睇人地玩成點, 先再決定
不過最快當然入Discord群到問番我地既意見啦, 即時俾到答案你
如果你只係想知邊件最勁 , 我就係到答你 - Rhino Mesa Excalibur Loki

第 3 個目標 : 主線任務

暫時真正嘅主線任務只有 Second Dream 同埋 The War Within
不過建議新手應該玩返 2 / 3 星期先好做, 唔只係啲任對新手幾難打
等你熟識 Warframe 之後, 你打落都會有氣氛啲

第 4 個目標 : 收集需要既Mod

夠錢夠材料夠Rank整槍整戰甲, 但係發現得d廢 Mod
Mod 有分 Common, Uncommon, Rare, Legendary, Riven 五種稀有度
一般黎講愈稀有愈有用既, 其實都只係話你知張野有幾難跌姐
咁當然, 好多必須既 Mod 都係 Rare, 所以都有排你玩

第 5 個目標 : 升 Mastery Rank

Mastery Rank 高唔代表勁, 但係代表你可以玩多d武器
暫時升到 Rank 12 就足夠, 可以買埋集團勢力&#22021;專有武器
除&#21655;解鎖武器, 仲有交易次數限制同埋武器初始Mod容量
都係按照你 Mastery Rank 架 [x]

第 6 個目標 : 等!!!

等咩呀?? 等有警報 / 入侵！
除左裝飾, Warframe 全部裝備都可以打番黎既
警報 / 入侵重會有好多冇得買嘅武器打, 一定要留意
唔洗用錢買架, 如果你真係要白金, 可以玩交易賣野, 我就是成功的例子
順便再提一提, 白金最好買裝備格仔位, 除非你錢多無地方洗我就是成功的例子
所以, 等啦, 等到有薯仔, 有頭盔, 有武器就大大力打落去

等等, 仲有大把野
打生存, 打防守, 武器戰甲同 Mod、圖鑑收藏
去到後期打 Prime 裝, 打 Sortie, 打活動
裝飾屋企, 扮靚靚, 養寵物, 抽Riven
大把野等你玩, 你仲唔快d加入?

快d入 Discord 呀

另 岩岩宣佈左既open world

Pish

Push

LM

痴撚線 話呢隻免費game都冇人信

垃圾game

Arm

新手留名先

新人lm

Mr14 pc撚 而家係北美ser打緊
想搵返香港玩家打下poe啲eidolon

5年前玩過陣，呢排開返真係完全2隻game
會唔會太癲
Btw 而家完全迷失緊， 係到開緊全部星球任。
但係有時有d星球可以比你落去，入面又有幾廿個市集比你砌武果d 係咩嚟？
而家完全唔知做咩好

其實主旨冇變過，都係收集下，刷下野咁

其實另外兩隻Eidolon啱啱出都幾撚震撼
又夠大隻，啲地圖砲呀，特效都幾壯觀
耐何最尾都係淪落為玩家刷野用既怪仔

不過佢之後會唔會有d 主線講下成個世界係點？定要自己一路打一路留意？？

好啊入黎rc就有痴線佬

好似係

有故事scan

佢呢兩年主力整理返哂條故事線
個故事真心幾正

係 我一開嘅時候心諗做咩個教學關多左咁多內容嘅

i see u

Another dead Tenno

以前玩個陣真係盲中中咁，佢而家啲星球有哂連接點要你做，起碼叫有個方向，同埋個方向係一路配伴住個主線故事推進，
然後一路玩到最新個幾個主線解哂之前啲迷

wa ha ha ha ha ha

Look brother
Tits

耶耶波耶，耶耶波波耶

Claim

Tenno skoom

Would u look at u?
Worthless ugly freaks!

DOJO 痴線佬出沒注意

依家邊隻warframe勁?
之前玩到loki prime就停左

回歸應該刷乜好? 以前係狂刷守城

Mesa極速高傷清場 inaros滿build8000血
其實我覺得冇乜話邊隻甲勁、邊隻甲廢
係睇你點build同埋點用

毒女
刷prime/ tridolon/ 平原資源 /alert 飛機杯

大量水管

依家仲興刷void?
定係去個咩open world度打
我入返game唔識去openworld個度

刷經集團任第一個
Open world 要做左個任先

Void已經收左皮 變左普通關
而家變左裂縫 全星圖隨機出
可以唔駛帶野入去打 不過冇獎
要獎既話就要帶遺物去打
然後完任會有帶遺物既其他隊友既獎勵都可以選擇 不過只可以任選一個
Open world 係地球
不過建議就入去走轉算
再玩落去你會泥足深陷

泥足深陷係好事黎

邊個任?
我入到earth個cetus

Gara 個任
早解早享受

我搵下先
我英文版
syndicate?

搵唔到人刷mesa

刷經就onslaught 個個

要key

我已經送曬比人

今晚番去睇下仲有無啦

Btw Mesa build全firerate 就得
唔好咁傻豬build其他

有無D新MOD刷?
我暫時未知要升乜, 所以唔洗刷經住
尋日做左CETUS個任務
唔知要護送個HACKED DRONE返屋企定點
我都唔知做緊乜, 就完左

隻驚依家搞到咁複雜既

遲啲仲復雜
可以刷下平原啲套裝mod 有幾張好好用
然後sedna個競技場同埋海皇星個指數場都有一堆新mod 又係有幾張好好用
然後就係prime mod 要等個垃圾虛空商人出

平原啲套裝mod <== 邊度係平原?

CETUS係咪就係所謂既openworld?

平原=open world

咁平原係咪CETUS?
我上網SEARCH又話有個係金星叫FORTUNA

Fortuna係之後先出
而家係得地球

哦

咁其實個OPENWORLD入面有人做...我行行下見街邊有任務
但係成個地圖其實好少怪

平原刷完mod/分/tridolon 就棄得
除非你鍾意玩跑online

新mid 仲有condition overload

Mod

tridolon 即是護送hacked drone個任？
mod點刷？ 分又點刷

Tridolon 係3隻巨形大怪 你可以google下點打先 再搵人帶一兩次
Mod 同分做bounties (入平原前面個條友）

ok thank you bro

我有key 冇人keyshare

打三隻野既話記住熄特效
勁傷眼

因為得新手刷 個任又無其他野刷

求carry
未打過 一直冇心機

Tenno work work work

其實有d伸手黨認正煩膠 攞完資源俾人話兩句就叫人唔好用discord 唔好入人地公會

傷眼